
# Proyecto para hacer pruebas simples sin necesidad de crear proyectos nuevos


### Cambios a tener en cuenta 


Este proyecto englobaba otro que se llamana Prueba con un montón de procesos java main. Este se compilaba con gradel. He mantenido los ficheros:

1. build.gradle
2. settings.gradle

El proyecto gradle era del 2016, por lo que tampoco es necesario tenerlo en cuenta.
A fecha de enero/2020 el gradle funciona correctemente 

